所有文宣、新聞 唔好再用「示威者」

試著說 「香港市民」

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

字眼真係好重要，一變聽嗰個嘅思考模式都唔同晒

推

最多俾你用「穿著了保護裝備既香港市民」